Payme

點解Payme認證時，影黎影去都影唔到身份證？

屌 我都係
影黎影去都叫我控穩定D
我已經SET 埋腳架咁撚樣
唔同色背景都試過, 光原充足

已經刪撚左個APP

支付宝已用

好撚廢，係咪又壞左

一開始放張身份證喺枱上面影極都影唔到 跟住放喺凳上面影一影就影到

垃𨶙圾到....

您的滙豐銀行銀行戶口未能連結至您的PayMe賬戶
打上去銀行問佢竟然話你輸入嘅資料正確喎。
我一尻問佢咁而家即係點？加極都加唔𨶙到戶口喎，我夠知輸入嘅資料正確啦仆你個臭街.....最後留左電話等佢覆
on9到爆........

仆佢個街CS打嚟話要落分行搞我即刻屌佢老母問佢點解佢又答唔𨶙出。垃圾。